屌你老屎 啲女同事叫外賣唔撚識自己打電話？

日撚日推比啲男仔打 死港女死8婆
賤貨！

小妹都係懶先咁姐......對唔住囉

聽日入男廁比人女女女啦

你含撚啦

淨係比你得唔得😳

想比粒囝女女女

你gay

不了 xp 30連發